6.28 靜默遊行回顧 by. SUCK Channel

回顧今日重點

首先感謝大家今日係7.1前既高風險日子依家願意上街
呢份勇氣 唔係好多人都擁有
而且大部份人今日都識避開防線轉入內街繼嫌行
呢份be water既靈活運用亦值得一贊

今日有出黎既大家可以自傲一下

然後到小細節"反思"

今日其實有好多中年人都有份幫手出黎
但好像唔係好多人都知個主題係 "靜默遊行"
以 "靜" 作為主題
希望大家下次可以提提身邊既人

我地多次強調今次一定要 "靜" 既原因
就係因為要令到大家既行事低調迷彩化
呢樣野係可以極大地"保障大家既安全"

先唔講到主題性不太符合
其次就係如果咁做就係等於你係街大叫
"我依家係黎示威 , 你黎拉走我啦"

而且仲會令到同行身邊幾米既人一齊提高左風險俾人圍起SS
只要佢有小小唔妥你就拉走你

黎緊我地仲會發起 "靜默式" 行動
而且仲會開發其他 "新行動"
希望大家下次可以教教身邊既人或者其他走得比較慢既同行者

由7月起 攻守轉換 ❗️
我地要重奪返抗爭行動模式既主導權 ❗️
由被動既一方轉成主動出擊既一方 ❗️

最後各位7.1見

仲有如果可以既話 就盡量推廣 telegram 使用普及率

因為telegram真係會有好多即時既抗爭資訊

記得
要

靜

今次係一個好突別o既嘗試

不過記得唔好密密玩, 否則會玩爛

新技能解鎖
多謝suck

幾有創意

靜

靜默唔錯，但根據香港人鐘意睇回報嘅性格，靜多幾次好快就會覺得希用唔再行。

例子：旺角鳩鳴團

感謝SUCK channel 發起今次的活動

之前Suck Channel次次都鳩下鳩下
但今次算OK啦

到我話返你唔好輸打贏要啦 我都認得你了

本事唔多 但我地會堅持

今次有食藥，要讚

放心一定會日日都搞 搞到爛

有邊次唔係成功咗一次，重覆幾次，開始畀狗捉到路，失敗，淡風，低潮一輪？

係，不過唔好subscribe SUCK channel

係，不過唔好subscribe SUCK channel！

多謝sucker係咁俾連登仔屌都做搞手
有人一直肯試唔同既抗爭方式真係很好重要

Push